我覺得我冇得救。

成日鑽牛角尖，鑽左就出唔返黎，
唔夠成熟，諗太多，自作自受，
道理聽得多亦都明，
但就做唔到

每次唔開心就好想作賤自己....

On9

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』(服務時間：星期一至五上午6時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)，讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

做咩講我呀